如果魚革義士李倩怡唔係女，你估會點？

仲有冇得流亡台灣？仲有冇人幫？定係一早入埋冊？